(23條立法) 澳門同香港打風後反應既分別

(23條立法) 澳門與香港打風後反應既分別

一個人悼念都唔得

26:38 - 40:00
20170829 黃偉民易經講堂 中印結束軍事對峙 國歌法與廿三條 水淹澳門暴露港澳特首看更角色 論語八佾篇